點解啲人成日反轉口罩前後戴？

唔係全白嗰款 全白都可以理解
綠色藍色嗰啲都反轉

佢想食多啲菌

內層吸水 外層防水
調轉即係食病菌

因為唔係防傳染比人
係防比狗傳染自己

尋日用完正面，今日用反面

有咩可能咁都反得轉

頭先條友問完邊邊前後仲質疑真係想屌佢老尾唔撚識分問人教完你仲要唔撚信你嘅語氣正仆街

唔遮鼻嗰D最衰

上下調轉都有啦
條鐵線喺下巴

點解反轉口罩戴？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？

見到真係好un眼

咁高手？

下次提醒下佢囉
肯戴口罩已經算好

防菌就易分，防污染嗰隻真心好難分架

咁同冇戴有咩分別